CS:GO (90)🔫 dreamhack masters malmö 2017

Faze vs nip
G2 vs Envy

Faze ho lap sharp

f0rest勁到

what's up now faze

燈左

f0rest結完婚要搵銀了嗎

同NIP打NUKE

想收隻CSGO 有冇巴打有多 有意加TG

都話開第個台

過埋master開

開去邊????

財經台

每個台都要開一次！！！！糕ＰＯ環遊世界系列

開係果條友d post到

改名做rainbow six (91)

點解要開係第二個台

rez 幾勁

Ok

Brotherhood CS

faze呢啲狗西金錢隊輸得越甘越心涼

Yes!!!

希望大家屌我老公olof細力的

Btw G2 vs Envy仲係有問題

-shoxie = 無問題

個個開哂佢

[pansy voice] Oh Olof!!!

乜台都行一轉，再決定紮根邊到啦

岩

Arm

super team

forest bm

Forest Logo

BM

Niko想發嬲都冇火

渣ga

老實講我覺得rain 勁過而家既olof....

1. SKILL GAP
2. KARRIGAN EFFECT
3. NIKO?????

Niko is Back in full force

又要麻煩pimp

4Head Hello Faze? 📞 4Head Kio and Allu Here 📞 4Head Why losing to nip in 2017? 📞 xd

環保圖

其實karrigan Effect係咪講緊karrigan會帶隊收皮

If faze lost
They will face Mouz

買完人 之後又出局

PGL Major

lm

Envy又throw

14:8

nip

Pimp計漏左

NiP 對 nuke既熟悉度

ez nip

Olof件jersey

屌你出力啦Envy!!!!

買左個瓜地人 再買埋olof 都係打唔嬴 nip

nip 準備嬴MAJOR喎....

想睇mouz贏faze

30殺70% HS

Coming soon

除非有9up台 唔係既話得波台容納到大家

Adr 132
Kdr 2.14
Hd 70%

vp會唔會輸...

Renegades都就真係可以執柒

Fake JW 好似澳洲仔半班咁

好撚累

有冇人覺得林峯好撚正

又黎

波蘭佬又假波

dreamhack fake ball tournament

Bye bye VP

xd

（無圖）空姐照片流出

連登d咁既公廁acc 人手都幾個啦 咁都以為自己撚班cd rom

oskar勁到

JJ itchy!!

jw.....cz god

枝cz...

自動導航

係外國讀書既女仔全部都係雞

個個條褲屎忽都包唔實！

cz完埋場 sosad

無錢買 有5會？

係人都入過啦

Come at me bitch

D墨仔真係弱智架wor

成個twitch 白畫面
我仲以為自己部機問題

死廢老仲唔訓

識左個墨仔fd

Free spanish tutor

37度整個煲仔飯食

係間舖開住冷氣都覺得熱

夜晚都30幾度

暖化撚又然

屌你老母未試過係LA夜晚熱到咁 仆街一定關texas打風事

上唔撚到google

想打j

仲打J?
今次刺殺雜總預備成點

dllm

我唔想比人捉

原來柯總北上左

去搵正印?

女得一個
你話呢

女都有埋

柯總 我地既大業靠你啦

帶二婆Cathy 上去比正印過下目

吉吉

分清楚大細未

屌佢老豆
一開始又話上到大學可以拍拖
依加又話驚我呃佢
話咩蝕底比我

。。。

捉五毛D人係咪做CC台糾察做到傻撚左

蝕你老母!!! 大家SHOW屋企戶口睇邊個有錢D囉 係咪咁話呀!世伯!!!

s1uj0r!

好似佢條女疊水d

btw 有咩都蝕晒啦!!!

锋锋

我覺得條女疊水d

你好似講過

世伯有咩唔岩講到岩!!

我柯家有兩粒仔 大不了我入贅你地又點話!!!

細細聲係佢耳邊講

我在令千金裡面射過了喔

岳父大人

您女兒騎在我上面我忍不住就射了 很爽哦

d 大陸佬痴線架
嬲起上黎賓周都斬斷你

手足有經驗?

佢用紅字就知咩事!

我絲打黎
有位姊妹個男朋友就係咁無左條賓周

Nws係咪一早plan好左
特登令世伯唔like自己黎同正印分手
再扮可憐搵athy日日扑野

...

吉人開發左松果體 識讀心了..

已經想像到Nws一邊屌cathy一邊同正印老豆談判

you dont make friend with salad

fuck her right in the pussy

9點要到機場

個個都趕緊暑期作業 冇人9up

我就係會長趙文浩

其實好柒

Dope with the flow

聽日返學啦！！！差一篇英文閱讀報告牙

叫左的女學霸幫我做了

想叫牙ken幫下手

do you know the difference between a baby and a watermelon?

one of them is funny to cut and to eat , and the other is a fruit

Hue hue hue

Guns n' Roses - November Rain guitar solo Cover (by Sorry Leung)

check me out on soundcloud

no

$

$$

gv or no gv

屌你老母
入左應林堂！

give lor
me 5 care dd $==

wa

聽日我就正式成為中學生!!!

snoopy dogg!!!!!

nigger
grinding like crazy

叫外父開個價黎

陳冠希插話:「喜歡Hip hop是一件很好的事，只是不要假裝你知道嘻哈是什麼，要學好、做好，hip hop是一個生活，是一個文化。我怎麼穿衣服，不止是我怎麼穿衣服。我怎麼跟我女朋友做愛，全部都是Hip Hop。

陳冠希都有人反....個世界痴左線

bellma係咪香港版小雲寶寶..

九頭蛇幾點完

笑到仆街，岩岩玩GTAV 有兩個大陸佬瘋狂殺對家，跟住我幫一個開左無敵，另一個係咁屌佢掛B

從來唔開外掛殺人，troll人再開觀戰MODE 睇兩條友互屌爽到

valde勁到....

上場廢到

Sk係唔係同c9有仇

hahahahahahahaahaha 巴閪狗8888888888888

買隻大牛 咩rank都有啦。。。。。。

niko

今天I and my girl friend take day off，我們buy the movie ticket and we choose Wanchai 的 Mr Crab by the Captain 吃過午餐!

My girl friend enjoy the Peach on the beach so much , she that the feeling is so fresh especially on this hot hot summer !

賣20條key $16/1

中銀 / tap and go 過數

走線屌c9

沙律菜很新鲜也很fresh,

Navi 渣ga

Hi ho jai

呢排好多網都係咁

Legendary Pokémon Raikou, Entei, and Suicune will soon start appearing in different parts of the world for a limited time! Learn more:

牙ken 點解你買國債，18年係咪真係又黎金融海潚

bm 到.....
所以我支持eracost囉

0:39..笑到我

笑? 笑你老母 我地要進步!!!

你自己都忍唔住笑..

ZKI串人ONLINE仔??

好彩姐..都唔可以咁講既..

你又唔黎..

ckf又贏左大家既尊重
好似當年fai咁

謙虛 禮貌 友善

#respect
香港第一就係要有咁既修養

no 香港既面子就係你度!!

冇我既inchking連去台灣既資格都冇，唔明咁串做咩，ERACOST俾你班死老野嬴下真心好波嬴哂全香港CSER既掌聲

唔緊要! 黎緊wesg 加埋你!

wesg要同一國藉...唔比南亞人打架啵

inchking.RexHau

我雖然啡皮膚，但係我土生土長，唔好歧視OK?

fung b ho man><

廣得好, 平時我係籃球場都成日俾人鬧..我只係用個位打板球

HAZY仲高過牙峰

應該有米7

ging

諗下我地南亞人既貢獻佢地就笑唔出，每次新波鞋新iphone唔係我地排隊你地有用得咁爽?

zki + ming = 1.5m

系, 5諗下D邊個為緊香港建設

ckf 米5
hazy米7? 你隻眼有事?

南亞人都好似香港人咁勤力

上次拍埋去佢高我少少, 我米65

不過影唔哂隻腳，ckf有機會着左增高鞋....

hazy gel高咗個頭咋,,,
見過佢真人,矮ckf半個頭左右..

...

諗下都知夏天着長褲實有古惑啦

上次陪佢買鞋, 佢話買俾女朋友喎

佢鬼有女

HAZY 1.47M

吊, 呃我身水身汗出左去

請左你食撈面架 咪嘈la

佢地矮仔d增高鞋好古惑可以收係條褲入面

alone grinding CMT CFA LEVEL 1

then couple kiss in front of me

#grindevenharder

ckf原來有份拍GOT

how would i know

today morning

Ez

GF CITY ECON

forest又食春藥

曾經或現在中五嘅你，做緊咩？

this sem eat how many girl ho..

1

nip嬴MAJOR冠軍!!!!!

大家準備好自己一個食lunch未?

2018DSE 不過未溫過書

f0rest勁撚到

諗住今晚通宵做暑期作業😭

聽朝早D番去我借你抄啦

me form5 =.=..

nip choke

13-2

13-12

ct 未贏過

I miss her now

gambit god T

13-2

Nip輸極都是人牙

ching sick ball

睇nip輸真係好爽

賣20 KEY $16/1

中銀 / TAP AND GO

仲要係自己地頭打

呢場

??????????
係第個時空嗎???
???

Ching 有料

魔街狗真係好撚柒

你果個平行時空NIP輸左?
不過我提提你非法時空旅行係犯法的！！！！！！！！

swedish terrorist defense

撚狗咁撚

NiP的槍法好有自信

依加有咩隊打緊？
nip vs???

nip vs Gambit

nip first half比人炒

first map nip 19-16 (NiP pick Cache)
second map Gambit 2-6 (Gambit pick Overpass)

Ltc 70 !@@&@¥@"

???
nip cache throw a 13-2 lead

do wt 9....

手足迷雲?

之後呢
上hltv慢到load唔到咁樣

呢幾日好多網俾人HACK，大家最好改一次重要網既密碼

一講即刻嬴番 睇黎有錢收鳥

15-15

gambit 16-15
Nip 19-16

可能因為Pug style贏到對面笑撚到仆街

Mike gor

NiP 渣ga

72蚊

wt

你放完跟左STORJ+ LISK 已經賺多20% 啦

後悔了

抵啦...

U watch wt ar

U had fd zi I shy mo ask

牙海已經同我講左3次後悔了，你仲要繼續講....我阻唔到的....

唉 放學先入少少

時不我與

inhuman reaction draken

有無手足手指公抿屎時候會hi到？

Forest

係蛋糕店做緊收銀 你問我答

draken cls

11月仲有機會，準備講第4次後悔吧

幾錢q

14蚊

LSK 可以等多一等...$7 個價唔係咁硬，SUPPROT位係5.6，等得就等$6

今個月應該攻$10

我屌 係d bitcoin貴

前日5.6想入了

係圖書館入coinbase驚唔驚比人hack

都話BTC 貴同你買ALTCOIN 冇所謂....
反正你都係即刻轉...
而且BTC 升 SHITCOIN都會跟住升

我係想知bitcoin幾時dip

應該慢慢升到11月HF 之前

Coinbase無得即時轉呀嘛

nip magic

你轉完即刻搬去bittrex最多咪三十分鐘....仲要牛市搬...根本好低風險...

nano 5th anniversary tour “the crossing”

Confirm nano is grill

我今次5忍了

ez $ nip

日日比人問我last name點讀
哭了

次次見D人食沙嗲牛肉麵轉一丁都會指住佢黎笑

去茶記食出前一丁都係傻仔

draken...

hit完個野再中唔到其他

大光麵正過一丁好多....係D傻仔先為左包麻油轉一丁

日日都答人我叫sorry ink

食開米粉

米粉咁多條 最抵

次次睇MOU打殘局都好緊=.=

有d茶記一丁都用餅 麻油都無滴

咁鐘意食麻油自己帶枝去囉

forest好勁呀

train gambit ez win...

draken唔MISS就然左..

yes

打train nip有啲危....

Mbappe joins PSG on loan, with an agreement in place make the deal permanent next summer in an expected £162million switch – making the youngster the second most expensive player of all-time.

.....

仲癲過玩FM....

有件asian肥婆搶答問題 屌那星

Ty

NIP

Eat her

Eat her right in the pussy

draken枝awp做乜鳩

中完overpass個野之後手震

扮自己冇用外掛

overpass個下好外掛FEEL

draken 型到 好想幫佢含

我nip勁刀

仲要答錯我屌

反LTC 既河仔
反NIP 既河仔

s!u j0r!!!!!!!

S!uJoR!

Draken + rez

rez黎左之後forest成個人後生左二十年....

Ice in the vein

TROLL 隻小學雞，佢係咁求我唔好送頭，係咁叫我大哥
唔忍心，加佢好友CARRY番佢兩場

人有惻隱之心，我都有....

你係一個好人

由開波到完場都冇屌我，因為我叫隻JG道歉(無原因)，佢唔道我就開始送....

見佢銅牌仔，諗住CARRY佢上金牌，態度仲要好好
呢D小朋友值得鼓勵的

正？

Heni

辛苦你了

JW成個人都好有喜感

fnatic啲宣傳片硬係有陣柒味

Player 問題

夏日熱辣辣 feat JW

巴閪狗

Devilwalk+flusha

西瓜7.5kg $69元。我買過最貴既水果。

Hktvmall果d幾舊水一磅既提子蘋果係咪得柯哥果個級數既人先會買黎食

小薯要promotion先走去超市買2蚊18安士一pack藍莓食

上次買左盒6蚊既black berry

買完都好珍惜咁慢慢食

BR CS

成班精神科醫生

D人打勁撚大段野 好撚癲

窮人唔好生仔死左????

已經3日冇出新野/POST

減肥

見佢個POST有人咁講

G2 呢個4打2

G2 應該要睇下五河被屌實錄
一打一 一打一

12 - 12
4打2 全部出去一打一 一打一
連輸兩round

法國冇腦明星隊

世紀假波

佢地keyboard 得w

Jj smelly

屌你老母本書貴閪到

唔撚讀了

2.9 lyft

又熱又乾

成個鼻都係血 但係乾到流唔到出黎 痴撚線

8日先收到 咁就死撚得啦

上次賣litecoin果時 2日就搞掂

bitcoin真係廢架wor

知唔知小朋友飲尿好過飲奶

因為廖啟智ar haha

準備出門口了 希望去到機場唔會俾人打

搞左入台證未

有無手足唔係香港出世未搞入台證

On9 又唔係第一次去 晨早搞左啦

睇左counterpunch終於明點解曹君如要刷勝場...

Why ar

美國咁撚興退貨文化

買crypto個價唔岩都應該要有得退貨

why so on9...

仆街果仁買完衫著完七日唔夠拎去換
無限新衫

大把鬼佬都係咁

都唔敢去outlet買衫 我估有4 5成都係著過退貨

成個拳擊界自從mayweather瘋狂連勝都開始刷勝場
以前得一個組織X8個級別
而家有4個組織X16個級別
而家冠軍甚至腰帶都係唔值錢冇新聞價值....唯一可以做新聞既就係連勝，而家Al Haymon (mayweather 既經理人) 基本上佢手下所有拳手都係用呢種方式成名
曹君如咁樣刷無可厚非，成個拳擊界都咁樣做緊，不過呢種方式缺點係輸一場就會收皮

又要搵工

孝蛇真係乜閪都有研究

淨係入黎睇孝蛇講野都夠我係d女面前做百科全書了

我之所以退出左pro csgo scene呢蹚渾水之後仲留係糕po就係為左上rex哥既人生課程

而家拳擊界最撚ON9係，唔打可能賺得多過打，第一名可以私底下出錢買冠軍，等腰帶放棄腰帶個資格....特別係55波果陣，有D腰帶唔想要敗場就直接放棄，等個挑戰者打其他人....

今日甚麼都不做了，就看narcos s3!!!!!

對肥仔波好撚正

六大老味去旅行

shadowsocks 點用架....

LSK 7.7
星期一 河仔: 信唔過

要屌打台仔了嗎

我話STORJ信唔過呀ON9又老屈

都0.8-> 1.05

不過可能你8日後拎到已經賺幾百USD....睇BTC仲未升完

早D入LISK 每星期都有息收

->你老味咩

我話信唔過果日已經1蚊啦

8日

根本storj就係0.9 - 1蚊上上落落

睇撚左佢幾日都係咁

冇低過0.9

準備好收息就唔洗撈既日子未?

隔離屋上次幫我洗車個台灣人妻話煲多左唔知咩鞭湯攞過黎比我

八日呀屌你老屎

上馬

今個月未$10都入得

我覺得短期佢唔會上到15 16蚊

8日後你仲入到貨同我講啦！ｈａｈａｈａａｈａｈｈａａｈａａａａａａａａａａａａａａａａａａａａａａａａａａａａａａａａａａａ

36小時內lsk會落返6蚊頭

信不信由你

點解storj會跌左1蚊

我見佢上個月上到兩蚊

nmb48 咩嚟

乃木坂48（誤）

見啲人撳唔到飛好慘 想幫下佢地手

你個死仆街

SHITCOIN 就係FOMO 同PANIC 架啦

好撚熱呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

今日上spanish

本身同個鬼仔一組... 想遠離D女人

佢無啦啦break果時走左堂

個prof叫我同另一個女仔一組...屌

個女仔last name姓kwan應該竹星妹黎 問佢識唔識中文話唔識

閪口閪面咁但係傾傾下又幾可愛...

真人真事... 有我snapchat果班手足就知有圖...

我仲要一路同佢傾計一路開隔離個男朋友post... 覺得自己真係好有問題

今次無交換電話了... 唔想對條女唔住...

覺得自己有想搵同學做SP既念頭都好過份了..

仲要幾pure 幾true...

同星期1,3上堂果件支那妹 淫撚到仆街比真係好D

三日時間

美國一個 香港一個

佢問我攞左電話又唔搵我

唔係諗住我會主動下話

其實冇所謂，12個鐘俾香港，12個鐘俾你果邊，反正有時差用唔盡24個鐘

真係有諗住搵件大陸妹出下火 淫撚到仆街

真係好地地返學著撚到條牛仔褲淨係包住塊閪做乜柒姐

大陸人窮牙冇錢買布....人地日日行幾粒鐘番學....

屌你老母無錢買布有錢整撚到塊面咁撚膠

d女好古惑

件整容大陸妹可能塊閪都隆過...

上次好地地坐係到擰過黎擘大對腳脹卜卜的

咁淫既女會唔會唔食洋腸食你條芝士腸牙....

睇過上次空姐D相

發現自己都算幾傲骨一碌

果條JERJER仔都屌到隻隨時有洋腸食既空姐V哂手

我屌到佢V娃鬼叫都得了

諗諗下可能佢塊西入面都打哂silicone
中出都唔驚

如果個大陸妹好似柯仔條女咁疊水...

我做佢性奴算...

我都想俾洋腸屌

check me out on soundcloud

5河對得住糕po列袓列宗？

何出此言牙

純粹9up

無我入黎屌走班左膠老屎忽會有今日既糕po?

仲提咩列祖列宗 屌那媽

當年shark係我糕po第一個朋友(唔計felina)

竟然走左

上網see 完介紹 個病好難根治
真係好矛盾 如果我有咁樣嘅女友
姐係有1日 如果佢主人格被其他人格取代 咩嘢回憶都可以喚醒唔番
只能留句加油

Go see doctor

IT9 如果想租server 放個網頁仔邊到買好

域名果d要點搞

媽呀LITECOIN痴撚左線呀

LTC 20% LSK 32%
=.=?

我個細佬 出入七個洞口
啲火都唔會話亂咁走 走
睇你走得去邊
七個美少女都玩到快活過神仙
嗌到拆哂天 唔俾我停
我唯有一個爆漿噴哂響而就閃
哈 我都估唔到佢地一早吟定錢
哀我玩多轉 我話不如就咁算
唔好傻啦baby
baby 有緣再見

but is real chi sin....

最緊要扯旗 扯旗當賣旗

原來一直阻住litecoin升值既係我呢個仆街燈神...

一走左D貨升撚左廿蚊 痴閪殼

等一個月唔夠一晚升得多

80 想short落56，都仲未test 56個底...完全唔似ltc作風

D人一路話ltc好撚undervalued
我屌你老母我揸住D貨果時唔見佢有咁撚勁

你走左即刻undervalued ...好癲....

原來係河仔..

les go c9

31歲初熟!!

三張野仲出黎賣童顏我真係屌你老母我去睇妹妹仔唔撚好呀睇件死老殘廁閪

點解變左aeec

inchking班老野要返工

哇..台灣依隊野

虐暴港狗

有個傻仔條女生日

goldenmix d 人有練番好似ok

隻bigd

你?

d 人話E 字頭係台灣最準既男人

唔講 xxxx 個個

桐谷和人

....
upload 先

1.6老屁股 其餘果4隻

我隻有宇智波波地

(冇寫輪眼)

如果巴西拍西遊記, fer一定係孫悟空

波波地唔知會唔會開眼呢

stewie!!!!!!!

開腦

....比simple 開

yung stew

peanut brain

開苞

i am not a rapper

walnut brain

c9 seems ging

5河又俾人ban

見到之前LOL接受訪問好串個mk仔 係city sell學生信用咭

隻死巴西狗又穿煙

不演了

連登?

choke9

又黎 白住殺一個穿煙殺一個
一定係game sense

13-6 > 13-16

不演了不演了

好想屌Pansy!!!!

2:0 gg

開了開了

得罪講句
Cloud 9唔係shroud大爆發
根本入唔到cologne Final

Cloud 9現時最需要就係swag

有成班crazy aimer都冇用架 成隊野散沙咁款

tarik igl

橫掂都係散沙
干脆的直接升aim好過啦
stewie Map read差牙

fer

直接簽個IGL仲好...
如果唔係變成冇karrigan嘅FaZe/G2咁

其實唔覺karrigan map read好好

Gob b xizt Golden even better now

yes... ho lun ging....
尤其半年前

SK: 我覺得C9易打囉，因為佢哋打法比較PUG STYLE.

test

而家karrigan問題更大係對槍
擔心佢變pronax

choke 9

輸train真係好柒

屌你老母fnc打1點

打算按左層樓聽日買AEEC贏台狗

Pug style 然e唔知咩cost

edward型到

上次訓身買哂aeec
呢家住緊半山了

我地eracost有得去台灣, inchking有?

屌你老母好撚憎d廢老成日企路中心

Eracost：豬比串勁但可以去屌台妹

flamie

賣20條key $16/1

中銀 / tap and go

人地自稱係台灣最準的男人

simple

simple想打死人了嗎

練左成日plan 攰能刀

屌台妹充電

不飲茶拉

傻西MOU有雙槍唔用用AK

faze

olofmeister[牛逼]

型到...

Olof thrasher🔥

X GOD

ust where

一打Train gambit就神打上身咁

adren 相信
做乜鳩

?

faze jar ga

faze down

olof件hoodie幾撚靚

相信

not find u

eco'd again and again and again

Faze既nuke好似弱左

olof識撚打NUKE

guardian too

HOBBIT GOD

好撚大心臟

Bye bye Faze

Faze

而家olof係我ex-bf!!

olof

kio was the problem

相信個感覺好似ckf..

sue lee ho jeng..

no boobs

Vendetta Spunj嘈交 我

Yanko同machine好似心諗嘈乜鳩咁

夠淫 accept

FAZE 唔洗講又要踢人啦

Pornhub Search Alina Li

I love this Asian

Karrigan is the problem

Faze完全唔識處理crossfire...

將5個勁既PLAYER砌埋一齊, 好似NBA咁樣

Yanko 屌柒Niko亂黎

fnatic

anti eco eco club 代替左inchking去台灣??
屌仲諗住睇桐人屌打台仔

Yes Inchking 有人唔得閒牙

Pimp 3 reason why好有bin c feel
These players are interesting
1 Steel
2 Flusha
3 Golden

machine..cringe haHAA

Ban inferno
Pick Cache

Because of Golden??

嘩 mid to spawn B split

5千美金獎金都唔拎

Boltz個樣好似十年冇訓咁

Team Molotov

Golden

How do you throw a 7-2 lead

Lekro jaun daag

lekro勁到

Lekro

女>csgo

好想屌kio條女！

此風不可長

Fnatic rotation is trash

Sleep

糕po 已重返高登

回家了

打lan先黎換mouse shuang

有冇人幫佢呀,18蚊美金邊個要？

青年宿位短缺 無家青年迷茫：明天要如何渡過

條女

孝囝同5河都俾人迫害了, 大家要回家了嗎

GoGoGo Anti Eco Eco Club
ez for zz & bbd

香港冠軍代表ERACOST? ON9?

同香港隊打cache 笑左

GO AEEC

fdogtic LUL

AEEC將香港面子都輸光
睇黎都係要靠ERACOST挽回香港面子

系

jar ga

支持Simple Sir!!!

Anti Eco Eco Club Picked Cache
4Head

快啲完場啦，我要趕住去Shopping呀！

bbd真係

互相逼害

比人屌打喎

太可惡啦，都是国人都不留点面了給我們。
我們明天抵制台灣，不買台灣進口的東西！

正式宣布 AEEC 唔代表香港

果然得eracost係代表到我地

唔敢睇

d 槍廢到呢

好心比返個位老鷹啦

5河返黎香港可以學龍哥開返個節目 夜晚晚係街邊口upup

又逼害了

tungy個教練做乜的

twitch chat on99..
打個機都要係到港台互屌-.-

大家都係中國人 唔知罵黎做咩

不嬲都係 LOL中港台互屌仲精彩

台仔串撚到好似贏撚左major 咁

好彩一陣ERACOST出場 打到佢地返屋企

i miss u ckf

mo ec2 use dou suen
bbd yau bu hai

vinchy~: 唉
vinchy~: simple仲要tag我個名
LOGIC: 笑死
vinchy~: 想喊

moon jai

仲諗住佢用大台會勁啲

爭氣DOK??

16:2 點搞牙 牙悶

bbd搶我支awp...
ec2壞咗用rival...

我地港仔以後仲點企出黎

bbd d sense真係好撚有問題

我去打應該打撚曬

agger

牙悶越黎越cute

moon jai pistol 買甲打人算啦

醬汁醬汁 (bboysauce): inchking幾個港狗?

Inchking原來一早知唔夠goldenmix打所以先唔去 比aeec去出醜

喊左

仲嗌pause

yes..,之前先比班台仔炒完

Bbd個朵咁就比inchking玩爛左
Ckf心計好深
引bbd去台灣出醜等佢返黎香港比人無限恥笑

已經想像到以後bbd去打lan都比人指住佢笑
「個個咪打電話問攻夫條肥佬囉 上次去台灣比人打到一動都冇 廢到死」

係唔係bmi越高戰力越低？

屌你老母 又打電話問功夫

Realx

? ?????mMm c????? killed Nowitz #CarrioN with knife_falchion

仲要打第三第四名

no hope la...

第一次出國兩張圖加埋拎到4 round
算係咁啦
ERACOST陣間幫香港挽回面子

過隔離省都出國？

都是中國

水土不服

時差問題

輸埋佢等大家買對家嬴下錢都好

魔街狗無人理都係到咁耐真係幾好野

sor 唔記得有5河

洗乜理有冇人理
講完有人睇=嬴左

香港第一 eracost 為港爭光！！

全力支持輸match派錢
go post財爺

inchking冇去就係第一

eracost嬴埋就台港澳第一, inchking只係香港第一

g2被迫害 又要打巴西狗

inchking港奴！！！打台仔？要返工 不了！！

睇番RECORD 原來G2打巴西狗 贏多過輸

Wpwp

好在香港仲有eracost

大師兄要歸位啦

支持eracost

Who

你係咪瘋狂屌bbd

eracost派錢

3 reason why eracost will win

其實出得去比賽已經好勁

下個就係你

mo lu mo lu

1. 對手PUG STYLE
2. 對手PUG STYLE
3.

換撚走shoxie

ira: u pratice now want become no.1??
xkay: yes

swag teammate

Say real 由參加比賽開始打都冇練過
黎台灣打已經bonus啦
輸完都冇屌過人

十卜

G2

Friendly player !!!!

styhk 同台狗一齊屌hk 人

My idol

反灝第一人

真係唔介意你地笑
老老實實支持下eracost

關我撚事咩

未食藥

eracost又係輸16-2
唔通香港4張圖拎8 round?

你Add styhk係你衰

Styhk no bm la
佢地黎到台灣對我地好有禮貌

Ai dou 5g why inch ...

吉仔 無左你呢個igl 大家都好唔掂
好掛住你d plan

貪個好意頭 香港長發長有 ^^

yes 兩隊香港出去打 比台仔串完 仲要加多兩腳

你去唔到巧橙

Gutjai打train

Inchqueen最後一磈拼圖

香港人都唔撐香港人

向tungy屋企人投訴左

真係估唔到香港同台灣csgo差距咁大
仲以為香港兩隊其中一隊起碼會入到決賽
點知兩隊都比台仔屌打

對槍技術有差咁遠咩

香港有寸勁

電腦怪怪地 我bbd部機mouse郁跳幀
Moon部機有滑鼠加速

輸bbd

冇inchking冇希望
經驗=強大之本

fallen已經練到閃都冇用了

Ching sick ball

我撐G2

哭了

其實係輸我
冇左我幫你地調較電腦 根本就發揮唔到正常水平

csgo is ded, 排mm都冇人了

係, 排D2都要排兩分幾三分鐘

Yes

支持ERACOST反勝

仲要連續3場都係排到果埋人

do wt pause gum long-.-

rubbish gay

垃圾it support

同你地差唔多

整成個鐘 痴撚線

有lu

sk choke

灝jai哭了

Curry你應該跟埋去做技術人員

有你然左了

G2呢埸似有開野

Crisp clean lock bois

shoxie

sk 都唔係我對手

apex

放20條key $16/1

中銀 / tap and go !!!

個個去曬食雞 仲邊有人玩糕

拎埋個bomb入去打

Sk私家雞

辣殺巴西狗

巴西狗?

巴西狗輸第二局真心ON9

push banana呀嗱?

抵

買巴西狗抵你輸啦

咪講左撐G2囉

inchking搞到港仔比台仔睇唔起了

和盡天地風雲之聲

點解faze D明星打唔起比賽

係時侯kick埋karrigan條垃圾

-currygan +starix

點解NiP同Navi支持差咁遠嘅

主場

sweden crowd

simple 打比我做乜
我fb收到但上唔到
我whatapp仲要壞左上唔到

Urgent

Wechat contact is what
I add u

kelvin_koks

nip好廢

zeus iq 180

訓左無睇 nip炒navi幾比幾

nip對nuke理解太強鳥
ct map炒navi 11:0

全力枝持nip牙

nip comeback stronger

nip 啪啪啪

手槍round呢啲nip讓比navi嬴都夠做啦

10:5>>13:5>>13:16

navi is back!!

nip:呢個lan拎第一都係得100K咁小 豪比navi算
下個major睇下我點炒番你

ng is gum light ar ma..

gutjai,

bb....

is ng is gum lun light ar...

講多句navi 加油..

okay simple is back!!

navi ez

gutjai 加多兩錢肉緊幫navi 打氣!!

......

快

nip!nip!nip!

NIP GOGOGO

好緊

friberg was the problem!

NIP 好GING

get right master

好緊!
!drop

navi tr mirage ez

nip eco都贏

draken

draken易個d唔中 難個d中

Ez for nip

ust

ez money! nip!

唔知navi又會搵邊個開刀呢

navi呢啲隊真係小菜一碟

垃圾始終都係垃圾

SMITH D FRD

係時候seized>>electronic

見到SIMPLE 失敗真係好正

乜有甘多nip fans
nip應該過唔到g2
對槍唔掂

留名
nip fans:g2無腦隊ez

瑞典地方

糕po都好多

係咪召喚我
高登NiP天字第一號fanboy

CZ...

Device biggest Fail

thoorin: device best awp mirage

GAMBIT 冇左ZEUS 一樣咁勁

REKT

對槍完全唔夠黎astralis 點打 唔太關戰術事
fitch 沖smoke都收兩件
ump 上palace都收到兩件
fitch d aim 都幾痴線

去完club
出返黎隻耳仔好似比flash bang flash咁
又要人地大聲d講野先聽到野

巴閪狗又嗌

Mk

no..

搵我咩事 it狗

gut jai
me yesterday go jor yoho shanghai==
see dou song of the mute one of the designer
and then talked with him

Wa photi

u new model now??

沒有孝ching 與五河ching的go post是如此單調

仲要冇左牙ken

俾牙連迫害

點解要逼害我地呢班迷途羔羊

衍仔

im new IT dog

CITY ECON GF

and engine jai

我老婆唔俾我呀妹翻屋企 post

Cold

Wat

luch tgt

still nigga

OJ橙汁

When

nip ez 2:0
bye bye g2

全力炒g2!
MAGIC!

無腦隊準備輸啦

輸個pistol讓你3 0打個心理戰
要嬴了

nip咁多自己友 g2嬴左唔驚出唔到門口咩

nip拎5rounds t夠做
開得magic緊係first half 讓下先架啦

draken first frag黎個反cup
準備嬴gun round

me mo take photo with him
but my gf did
that designer quite qq
his name is melvin

gun round黎講無腦點夠打
無左banana king都然你班垃圾

no...

15秒入西輕鬆嬴

Who commend with Sadokist?

臨訓前唔記得買aeec vs eracost

fak

@gutjai
me rmb u like something like this....

DRAKEN好撚勁

nip讓住打都嬴
champion!
major都唔打就係為左嬴你dh

draken:讓你1round嬴你forcebuy

draken:讓多round都夠玩

draken 我屌你老母

shox

nbkinGGGGGGGGGGGGGGGG

極威醒到

nip準備開magic反cup map2 map3

nip唔開magic點會係nip!?
map1放比你啦無腦隊

唔反cup點引到班瑞典女濕晒

draken:送下頭都唔為過啦

nip開magic屌打無腦隊cache

!niprespect

為左可憐無腦隊放一張map比g2
nip都真係可以話用心良苦

禮讓!
係禮讓既表現呀
強隊崛起

nip
禮讓波

十卜!

全力枝寺

上返高登果個算

I will now recap in English
fully support!

Nip打氣區

Nip十連

Nip

Draken nip

Nip愈嗌愈有

上呀nip

Nip 推呀

朝早同nip打 無可能贏到啦

Nip map pool too strong

cs go hope: nip

Nip
On fire

Dh champion : nip

Sweden coward 力量有加乘

NIP GOGO

準備1001

1 reply 1 support

打爆g2!

十卜nip

呢到無人架啦 去晒格黎登
nip精神長存

連登死 nip唔會死架

nip 反 cup!

!NIP

森林哥會唔會太勁

唔會?
打鳩班g2

csgo post in lihkg is dead

反nip=反csgo!

無腦隊 nip打兩打就嬴

shox做左igl之後今日先黎上火
但唔會比nip阻到

正式宣佈:nip入左semifinal

斬呀

1001